新手砌機 求指點

Intel Core i5-8400

MSI Z370-A PRO

Zotac GT1030 DDR5 2G

Kingston HyperX Fury 16GB DDR4 2400 Memory Kit

Western Digital M.2 Blue WD250G2B0B 250GB SSD

HDD?

火牛？

Cooler Master N400 KWN2

唔知'火牛'同'HDD'用咩好
主要打機, 玩pubg同rainbow6
GPU用GT 1030, 想等個價格回落先up grade

感謝

1030

1050

1030睇片卡嚟，打機可以out
online game執二手咭夠晒用

你等唔等得到4月先

GT1030俾狗用,APU都勁過佢

如果全新有無推介

無問題 唔急

真係唔識 求指點

砌2400g算啦
咁既budget

唔建議，貴到離譜
一係1060 6gb notebook

acer好似$7k左右有

明白 但notebook好難大改, upgrade
唉